李一桐討論區（4）

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

電視作品：
2016年《半妖傾城》聶傾城 第一女主角
2016年《半妖傾城2》聶傾城 第一女主角
2017年《射鵰英雄傳》黃蓉 第一女主角
未定《朝歌》胡仙兒 雙女主角之一
未定《只為那一刻與你相見》夏苒苒 第一女主角
未定《海棠經雨胭脂透》顧海棠 第一女主角
未定《愛我就別想太多》夏可可 第一女主角
電影作品：
未定《臥底巨星》童童 第一女主角

獲奬：
2017年 年度新銳劇星獎

李一桐Q的微博

李一桐Fans Club

李一桐 TG sticker by最強之戰士

山東2輪射鵰直播link

真係有嬲左佢

起碼嬲多排先喇

留名

呢個時候黃老邪吹佢果首碧海潮生曲得唔得?
外面班人 除左西毒 未必頂得順

入面班人都冇幾多個頂得順

點解唔拍埋蓉兒係華山唔認賤哥哥

一桐B

桐桐世界第一

第4個post

你地覺得分三個睇定合番一個好d

有三合一 ？

新post留名

有完整緊係完整啦

冇 我得閒睇下整唔整到先

個時我都想整完整一個 但容量太大所以我先分開三個 除非降低解像度先有可能放到上黎 如果唔係直接放條link上黎俾人down算

完整版

留返個名

已經比條片洗左腦

我明

我都明

想問下 山東果度做到幾時?

應該下禮拜就完?

係咪upload左上網先就冇mb數限制

唔明你講咩

依家無野了 我之前係話平時係手機放圖上黎好似唔可以多過5MB
唔記得upload左上giphy無限制

有無人依家有睇江蘇綜藝台

LM

正到

開到4了 留返個名先

好正

新po留返個名先

今晚LIVE?

今晚就知

咩APP黎

一直播

原來係愛我殺青直抽播

我想睇佢自己開多d 依家好似商業化左

我都想

埋位

睇唔到嘅

好撚lag

好lag

響角落頭影住有乜9用

lag撚到冇心機睇

見到桐桐了

桐桐殺青

推呀

電話睇順好多

特登down app睇

呢種live好悶

係咪完

咁就完左

相黎啦

早晨

佢可唔可以唔好成日用咁多effect 想睇佢個樣多過啲effect

一語道破

呢個真

法國牙桐好鐘意著厚底鞋

留名先

增高

唔好再話牙桐有整容

減肥前同減肥後好無？

咪就係
根本五官都一樣

對眼以前係咪都係太腫
同埋對卧蠶

基本上只要係女既明星都話整容咁濟

做啦

雞🐤🐥🐣🐔

泡菜就一定整容

知就好啦死廢老

廢老

點解呢期各位安答咁靜

天津又做完
又冇新劇上
桐桐消息又唔多

冇錯

唉 桐桐B 好掛住你

on9

早晨呀
咁多位安答

早

泡菜有邊個靚冇整?

秀智

稱唔上靚

乜泡菜唔係個個都子義咁樣架咩
原來會有分別

緊定流?

睇百度D人講又話呢個source係9up

嘩！希望係真

Btw孫權做豬肉刀胡師傅

如果係真 咁係做邊個
程靈素定苗若蘭

只可以話大多數流 微博到有好多依d專頁爆料 但好多都係假 今日講完佢拍咩 過一兩日又話拍第二套 所以一日未官宣都信唔過

雪山飛狐?

今晚山東大結局了

咁就差唔多一個月

天有多大

思念無涯 點解傳說對決冇蓉兒用

每日晨早一推
早晨呀
安答們

😎🤘

各位巴打
。。

係我中左定個個都有
好感動

沙田博物館回信？

有冇牙桐陣香味

好似係印出嚟的
印得好差
唔似係手簽

點解有嘅

正啊

之前TBB周刊抽

你住邊區 點解我仲未收到

咁沙田嗰日話會寄嘅野係咪唔存在？

lm

桐桐

原來今朝屋企人冇拎信 岩岩去睇都有收到

唔知係咪得一個名額

應該係手簽 我見兩張相個簽名位唔同

原來係有遞去就有架喇？

早知買多幾本

咁早

睇波呀ma

牙桐個金環頂價20K 成交左

老mk要陸冠英成親原來覺得欠左個女

桐桐微博已更

原來仲有討論

桐桐應該係出歌拍MV

係就

睇得桐桐多而家出街望都同佢差唔多髮型既女仔都望多幾眼

我終於明桐桐咁靚，因為佢唔係人，係仙女

你地班迷桐黨好毒

早晨呀
安答們

呢到越黎越靜

聽講最快都要12月先有新劇上

無咩牙桐既周邊消息 最新既都係9月9可能會同文仔一齊出席個慈善晚會

仙女

桐桐保佑 kt打贏skt

Kt真係好撚廢

再次開壇作法 桐桐保佑
RG打贏AHQ

KT次次都令fans失望

各位桐子軍要團結呀

pish

牙桐

好靜

桐桐微博已經有3百萬fans

桐子軍報到

李一桐世界第一

報個到先

報到

😎🤘🤘🤘

最尾果張桐桐又

又o

發覺查生一時會寫成吉斯汗一時又會寫成吉思汗

靜到我成日唔記得幫手推
人少少點解唔開個tg gp

睇手機app?

修訂版書

可能開完都少人講野 依家又未有劇一齊傾

好掛住桐桐

各位安答安全嘛

po下圖都幾好吖

大家講咁多都係想見桐桐姐

咁係咪想開

等劇等到頸都長

等劇+1

我推下post算

推桐桐

推

推 桐桐世界第一

記住聽日三點有直播睇

要返工

要返工 +1

直播可能又lag到睇唔到 唔駛灰

六怪都有屋企人

改左8半

直播完左啦 佢好似係北角食緊飯

冇睇到

本身佢想食大排檔但搵唔到位 跟著去左茶餐廳

今次係真係佢自己開黎講近況,唔係宣傳個類?
開左幾耐,唔耐既遲D開番黎睇

黎香港拍戲？

前後半個鐘左右 今次自己開

佢朝早做完野 應該聽日走架啦

屌冇睇live好後悔

見到個留言叫佢食譚仔

桐桐唔識叫墨演會唔會冇得食

好想同桐桐食譚仔

香港打風

會唔會走唔到

好想買果隻碗同對筷子

好想做果隻碗同對筷子

超靚

好似香港黎

我都覺得係

一轉返個髮型即刻再升幾班

咁快長返嘅d頭髮

world class

桐桐有返長髮咩

成個yoona咁

桐桐再靚d

佢嚟搵我

唔知佢依家走左未

走左啦 直播佢話會去橫店

正喎

嘩嘩嘩，我唔得啦

唔知北角邊間

各位安答,好耐無見

個look會唔會太靚

天有多大 思念無涯

書既島上巨變
蓉兒反應好似冇咁激動
已經一心諗住最多俾賤哥哥打死

射鵰係唔會再睇多次

因為最尾睇到好虐心

襄兒

無意間又loop左幾次女裝出場 原來你這麼好看

Hi

I mean島上巨變開始 :~

由踏上桃花島開始
段感情就再唔係當初咁兩小無猜

呢段新修版好過修訂版

反而覺得書久唔久講下六怪有屋企人
好似唔多關事

原來我睇錯左神雕 自

好掛住啊桐

廢老係書又蠢唔晒
慢慢估到未必係黃老邪殺五怪

黃蓉沒聽到郭靖聲音，心中掛念，叫道：「靖哥哥，你在哪裡？」叫了幾聲，不聽答應，更是擔心，說道：「爹，我去找他。」只聽郭靖冷冷的道：「何必你找？以後你也不用叫我。我不會應你的！」原來他就在身邊。

呢段真愛表現，郭靖借住大霧，一直企喺黃蓉隔離，但又唔想應佢，聽到黃蓉想落蛇陣有危險就即刻出聲，等佢唔會落去

但後面唔小心拖左佢

又一個月了

華箏又道：「這幾天我真是高興啦。想到那時候我聽說你死了，真恨不得自己也死了方好。多虧拖雷哥哥從我手裡奪去了刀子，不然這會兒我怎麼還能嫁給你呢？郭靖哥哥，我若是不能做你妻子，我寧可不活著。

點解你死唔去

出面個po好多人讚一桐

麻麻地呢個髮型 長髮好睇好多

agger長髮

一桐 生日會上播左段祝福既VCR 竟然有方中信 當然唔少得文仔 佢個段好sweet

邊到可以睇番

尾2喊左😢

一桐係生日會重有唱新歌 歌名叫迷你閃電

有冇重播睇

呢個人既 Weibo 有果段VCR

三哥好型仔

魯有腳送左幅好似蓉兒既畫畀賤哥哥
電視康弟叫人畫念G唔知係咪改呢段

2017版

好耐無入黎，聽日一桐生日啦

後日，我睇左5號唔醒起仲係深夜

上面個段係書
下面係講緊2017

😍

不斷loop

好聽

冇得輸

典解次次牙桐youtube d 片都得360p 既 =.= 大陸個個用緊sony ericsson?

我都想問好耐 係咪秒拍片都係咁矇

官方又冇dump條清d嘅

你一筒，我三索

對腳

徐克將執導電影《神鵰俠侶》三部曲

桐桐有冇機會做翻蓉兒

咁要化返個老小小嘅妝

真係好好聽 歌后

靚聲

桐桐生日快樂

桐桐生日快樂 愛你一世

桐桐豬生日快樂

生日快樂桐蓉

李一桐生日快樂!!!
你做黃蓉真係最好

一桐生日快樂

一桐happy birthday

牙桐 生日快樂

幫主福如東海 壽比南山

幫主

岩岩同牙桐食完蛋糕返到屋企

牙桐首新歌好似已經有CD版聽（JJ作曲） 唔知垃圾Moov之後有無得聽

屌你老母MOOV到而家都冇射鵰個幾首

係 佢老尾搞到我要用Joox

apple music都有迷你閃電

原來係新歌

夠鐘食埋藥

餵左避孕藥比佢食

...

桐桐真係好完美

好靚

桐桐 生日快樂

聽唔停唔到

生日快樂

原來8月25直播係香港

仙女桐

各位 安答會唔會買番隻EP支持下牙桐

常loop中

心靈相通叫我返黎上水

天有多大 思念無涯
好掛住桐桐

愛很危險 像個迷你的閃電

日日都聽

G

芭莎明星慈善夜

我聽人講依套原著小說很黃很暴力 有冇人睇過

梨又特登入嚟J相

靖蓉現代版

文仔睇落好怕羞
點搞呀
追唔到桐桐架啵

年紀細過佢 天生輸左一堆

公主

痴線 靚得好誇張喎...

不如交比我啦

點都交比我先啦

傻啦係都我先啦 你地排下隊好無

老子有宇宙通行證
你地咪亂黎

你地問咗我未先

文仔可唔可以進取d架

男：不要愛一個人太久，除非那個人是蓉/龍/華箏/盈盈

女：不要愛一個人太久，除非那個人是靖/過/蕭峰

郭襄，程英，陸無雙我都ok

仲有呀朱

张三丰

首歌好聽

好瘦

好qq

不要愛一個人太久，要是那人是張無能

愈數愈多，
應該話：不要愛一個人太久，除非那個人是金庸小說的情癡角色

Moov同Joox出左

根據線報晚會進行中 文仔手挽手同牙桐一齊離開左會場 同埋比人影到係會場外糾纏及後一同離開

加油呀文仔

食住上啦文仔

依家佢哋要拍新劇又要分開啦

呢行真係好忙

都話文仔有機

我蓉

見冇人post 等我黎

桐B呢張真係
惹人憐愛

好可愛

哇正啊

正到呢

有冇人住附近 桐桐可能同你擦身而過

好靚 呢個頭幾好睇

淡妝都咁靚

嘩 桐佢既距離又近左

岩岩睇到 笑撚死

我想知有冇人解答佢

有冇LINK

郭嘯天正自看得憤怒，那邊楊鐵心也叫了起來，手裡拿著幾塊從屍身上檢出來的腰牌，上面刻著金國文字，卻原來這批黑衣人中，有好幾人竟是金兵。郭嘯天道：「敵兵到咱們國境內任意逮人殺人，我大宋官府竟要聽他們使者的號令，那還成什麼世界？」楊鐵心歎道：「大宋皇帝既向金國稱臣，我文武百官還不都成了金人的奴才嗎？」

查生係咪識預知未來

生日會 未睇既安答可以睇返

其實我都唔知牙桐係點解

冇新圖又要loop下d舊圖

迷人的雙眼 桐桐

古裝真係好靚

桐桐好靚啊

今次桐桐終於冇o嘴

第一套桐桐要拍強姦戲？

我諗應該唔會太露骨 唔係陣間大陸播唔到

牙桐新劇快d播可以比我地推下post啦

朝歌

潛水已久 桐蓉兒上水

肯定渣都冇得剩

我潛夠啦上水推一推先

個mv廿五號幾點

放開個女仔

i

長髮真係好正

桐B好cute cute

仲要喺香港

youtube冇咩人睇

幾時再黎

黎左都唔知

呢樣真

朝歌幾時上 思念桐桐啊

呢個look屈撚到

新劇上左可以瘋狂幫幫牙桐推Post

幾時邊套

幾時邊套 x 2

幾時邊套x 3

X4

桐桐又黎左香港

where

睇微博

舊相

hi all
no time no see

hi

出年有金庸小說郵票

無桐桐唔買 講完

桐桐微博唱歌奶共

有黃蓉

畫?
咩樣

唔通講支持香港獨立咩

聽日發佈先知
但應該係畫

祝大家中秋节快乐❤️

雙黃白蓮蓉

點解仲未有新戲

好白

系

想奶

係欣賞！唔奶得

其實近年內地d 女仔真係好正

又有新人了

你淨係可以對桐桐專一

桐桐正d

又想翻煲射鵰

桐桐幾時有新劇

台灣新射鵰片尾曲

WHO唱

台灣歌手 呂薔

話説馬會請左念慈做月尾莎莎銀袋日大使

穆姐姐

source？

行過馬會見到poster

牙桐 新圖

文仔

咁大鑊

???

原來文囝中意木臉G 果D type

如果真係關文仔事，希望佢唔好累到桐蓉

屌屌下唔小心出去亢後有悔

食唔到桐桐搵SP ?

昔日桐鈴到此一遊

仆街，原來念慈今日已經去完莎莎嗰個

25

東張西望有，好靚

好多25

見唔到真人

改哂其他名 =.=

冇改到

等新劇

安答們改晒名過晒檔
新劇真係好慢
消息又唔多

一桐支持文仔 我哋要相信一桐

無人貼
全部相都影到勁靚

呢張圖點睇到佢支持緊文仔???

最主要係段文字 因為一桐唔會突然自己稱呼自己男生 仲要提到運氣 呢類字眼 同埋出微博既時間正好喺件事發生之後 所以種種跡象就好易令人聯想到佢係支持文仔
我都係睇人分析

靖蓉

牙桐 工作室既Weibo upload左段牙桐跳舞video

mytvsuper如果買下牙桐遲啲出既劇播就好
利申有盒

我小桐子要以死謝罪，我背叛左牙桐改左名

link呢=.=

眼鏡宅look

女囝識跳舞真係好正

童童

一桐

一桐劇就係咁拍,播就仲要再等
好苦

拍極都有，係好定壞呢

我想睇朝歌啊 桐桐

呢套好似無乜戲份，想睇海棠同只為那一刻多啲

期待海棠，因為係雙桐（彤）聚會

姑姑李若彤和蓉蓉李一桐

戲份少但想快啲睇依個造型

呢套搵人睇完講返邊啲集數有佢先追啦

我其實期待洪七公, 有套講黃帝炎帝
15年拍, 仲未做

大陸廣電太多關卡啦

係咪黃帝太民主唔上得

講起歷史劇，想大陸拍翻套五胡亂華

好耐冇睇過一桐嘅戲喇

拍左五套仲未有一套上

一桐仲未有新相

上下水先

好型牙桐

貌似新劇

武俠正

上水

安答們睇左未？

又接新劇 劍王朝
主演李現 李一桐

人生若只如初見
第一次睇到桐蓉個陣種感覺真係好正

依家睇親都正

小乞丐

孟子義12點去沙田馬場[莎莎婦女銀袋日]

想問下安答們，知唔知香港有冇射雕既ost買？

有冇圖？

spotify

其實我問實體碟 but唔該安答

掛住桐桐了

入嚟推下先

imgur all dead

爆炸頭真系吾得..

造型師落地獄

幫手推

思念無涯

掛住桐桐

笑得好撚得意

著多件3牙桐

牙桐越來越靚

大家忘記左桐桐了

得我無

不得了

好久不見，入來留名

桐子軍留名

好似愈來愈瘦

巧想睇卧底巨星

仲以為會講廣東話

好懷念睇射鵰既時光

桐桐d戲幾時上

想問下射雕之前話會加強後期製作再出
請問播左未呀??

好撚靚........

好靚 但真係太瘦。。

原來牙桐岩岩拎左個年度戲劇新人獎

實至名歸

好掛住射鵰嘅時光

睇射鵰之前都唔知幾耐冇追過電視劇

好耐喇喎

冇新野睇

118上臥底巨星，桐兒唔知黎唔黎宣傳呢

係就好

一推再推

桐桐微博del咗𠴱幾幅圖，有冇人有backup

backup唔切

此身非己有，此恨常无疆…

桐桐出現左幾秒

冬至快乐！你们都吃饺子了吗

各位安答聖誕快樂

劍王朝開機

安答們解散了

人生若只如初見

好耐冇見大家，各位安答還好嗎？

有冇消息幾時播

唔知

一桐都係古裝最正

古裝桐

幾生抵不過與你一剎那

呢輯靚

個look好核特= =

扮春麗

幾時先有劇播

閃電專訪

聽日去睇臥底巨星

邊撚個設計造型

哇屌

桐B

好睇嗎？

一定係唔抵得桐桐咁靚

好想打柒李榮浩，扮哮喘要桐桐人工呼吸

娘啲啫，未至於醜，桐桐算好野架啦，咁柒嘅頭都carry到

dklm...

陳奕迅仲要好嘔心咁係咁錫桐桐

我

靚女

點解著古裝可以靚成咁

本身已經好屈機，著古裝真係去到仙女咁

係咪有種失戀既感覺

四眼look

臥底巨星 有無人睇左?

人地配音

配音呀

配音果個仲要肥婆黎

有得睇4k版卧底巨星，靚到呢

牙桐把聲唔夾蓉兒姐 佢把聲都好聽的

送張靚圖比咁多位桐鈴們

古裝桐世界第一

果套咩朝歌出左未呀

桐粉解散了

仍在

Ho beautiful

無晒人

好掂

幾時有新劇

屌d大陸冇形象指導 整到咁撚樣衰

一笑傾城

拍咗咁多套但一套都未播

朝歌播左未

好似仲未

天有多大，思念無涯，今生受不了牽掛

今日心情好

牙桐我愛你~~~~~~~~~~~~~~

桐桐B

靚到

見到佢啲劇wiki套套都係待播就眼軟了

好想做對筷子

好想做啲午餐肉

好想做佢件熊仔tee

我要求唔高，做啲田雞腳就夠

我想做佢男朋友

胳肋底 腳指

又話2018播新劇嘅，去哂邊呀牙桐

呢套個造型靚

呢個look唔錯

。。。。。。。。。。。。

個look唔同咗

但

冇腳睇
識唔識影相

都夠哂可愛啦

點解一桐唔早幾個月去

素顏🙈

素顏靚過化妝

好掂！

呢個正

啲caption做咩

但牙桐都係咁靚

唔知 青年節caption掛

桐桐套媚者無疆好似就黎上喇

D新劇係咪一套都未上

係啊

原來牙桐已經陪左我地一週年

射鵰英雄傳 (2017年電視劇)
無綫電視翡翠台首播
播出國家／地區 香港
集數 49集
播出日期 2017年5月8日－2017年7月14日
播出時間 每週一至週五 20:30 - 21:30

我仲記得牙桐第二集先出嚟

等到2046

一桐同未央老公拍新劇

拍落咁多套但上一套都仲係射鵰

幾時有桐桐睇

仲乜po我同桐桐張合照出嚟

桐b套射雕咁就一年

仲有好多安答支持

上年陪左我地成個暑假

今年冇咗一桐就繼續做廢青

就黎1001 桐桐都未有新劇上

臥底巨星 係咪出左碟，有無人睇左

幾時有新劇上 等左就黎成年啦

桐桐係咪唔比領導上, 所以禁哂佢D 片呀

有咩理由做完黃蓉咁多人讚一套新劇都無

唔上床咪無囉

等出面仲話阿桐係雞

Hi好耐無入黎

叛徒

咪屈

桐桐好似有新歌出

link

去貼吧自己搵啦

我YouTube見到但幅圖條女唔係佢黎既

月經：幾時有劇

暑假媚疆？

果套咩高潮幾時上?

劍王朝？